笑話一則-利物浦

小妹有無咁燈牙

第一次覺得樓主高質

真係笑話黎

泥妖

泥dee ho ball

燈撚到

又燈

燈鳩我利
仆街啦樓g

收皮啦人妖，一講完秒追和

收聲啦你

疤好笑D

呢句真

yes

等睇般尼贏

垃圾人妖

Oh

樓主燈撚到

LZSB

( Show Blocked User - 等候人道毀滅 )

小妹唔燈